請將眾籌網頁登各國報章頭版公開信計劃轉成買各FB, Twitter等廣告

有位巴打幫手傳緊個眾籌網要買報紙廣告位頭版。

作為一個長期望意英文媒體，唔太睇中文媒體的香港人，我想提提大家，傳統報業已經死緊頭，英文傳統報業更加接近完全玩完，你去買報紙廣告同掉錢落海冇分別。你睇下美國報業呢十年的market size，同Facebook, Google, Twitter的廣告market size就知咩事。大家要明白，連cable news tv都比呢d tech firm打到死下死下，CNN都未必捱到多過五年。

我好appreciate發起人做左咁多事，咁有心，但眾籌的錢，係香港人的錢，要用的，我希望用係有效果的媒體身上，始終唔係個個人都咁留意automation的問題，都同時希望自己俾的錢有最大力度，我希望大家理解買各FB, Google,Twitter的廣告遠比買報紙位更平更靚更正，就算籌唔到去target位，都可以好有作用。

why not both
利申行家

香港人有的是錢，登晒佢都得啦